[踢過獌聯都係禽獸] C朗強姦少女 新證據曝光

【東網專訊】德國《明鏡周刊》半個月前踢爆C朗拿度2009年曾喺拉斯維加斯強姦一名少女，事後再畀37.5萬美元(約300萬港元)掩口費擺平事件，雖然C朗已經立即發聲明否認，仲話會對失實報道採取法律行動，不過《明鏡周刊》就死咬唔放，日前再度發布新證據，睇下C朗今次又會點拆？

繼上次爆料公開一份疑似係C朗同受害人和解合約後，最新一期《明鏡周刊》再公開C朗委託律師奧蘇里奧處理呢次事件嘅協議文件，合約入面寫明奧蘇里奧將會代理C朗喺2010年1月12日處理此事(同女事主和解)，又寫明C朗拿度將會化名「Topher」，合約底部更加有C朗嘅親筆簽名！

C朗求情說,我不及我師傅傑斯的十分一
何來有罪?

勉強左少少，反獌都撐你唔落

見到c朗都出晒水啦
邊會係強姦

火箭連律師都撈埋

勞資糾紛姐

奧

Good topic

禽獸

係女見到牙朗都出水啦
搶分期間先出篇新聞諗下都個咩用意

出水就任強姦
佢冇做 歐聯決賽前報到全世界都知佢都唔洗驚啦 入到嘅話